7仔個女仔收銀好靚

話說岩岩去7仔拎淘寶貨
個女店員叫ying 真係好靚
佢問我提貨號碼 我即時口都震埋
巴絲打 我可以點做。

入去做

要做d乜

純文字？

我嘅提貨號碼係ting,即係你，

無圖可難討論落去

圖or老母
你行去求其吹兩句 問人拎電話啦

你行去問下人 呢隻咩顏色黎 之後再問下第二隻色（深少少唔該，咩鴨屎綠呀 湖水藍果D)
跟住同佢講， 你認顏色咁叻既 我就差D喇 不過唔知有無機會認識下你呢？拎電話啪啪羅友走人啦

i am truth

提貨number=你電話number

又要我出動既時候 我可唔可排第一?